Documento gerado sob autenticação Nº UNP.799.969.GHP, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             11030                  de  07/12/2017
A  PRÓ-REITORA  DE  GESTÃO  DE  PESSOAS  EM  EXERCÍCIO  DA  UNIVERSIDADE  FEDERAL  DO  RIO
GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 8117, de 10 de outubro
de 2016
RESOLVE
Conceder  Progressão  por  Capacitação,  a  contar  de  07/12/2017,   referente  ao  interstício  de
24/05/2016  a  06/12/2017,  para  o  servidor  ARTHUR  HENRIQUE  BRUCKMANN,  ocupante  do  cargo  de
Engenheiro-área -  701031,  matrícula  SIAPE 2316942,   lotado  na   Superintendência  de Infraestrutura,
passando  do  Nível  de  Classificação/Nível  de  Capacitação  E  I,  para  o  Nível  de  Classificação/Nível  de
Capacitação  E  II,  em  virtude  de  ter  realizado  o(s)  seguinte(s)  curso(s),  conforme  o  Processo  nº
23078.523271/2017-97:
Formação Integral de Servidores da UFRGS V CH: 123 Carga horária utilizada: 120 hora(s) / Carga horária
excedente: 3 hora(s) (13/06/2016 a 27/11/2017)
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora de Gestão de Pessoas em exercício
